[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1556)

Japan

SLOW

fast

slow

負羊

FAST

收錢

天龍比多粒

半大未屌你老母

又係你

on9全北 2.5b 1.59大都要食埋我
屌你老母

劇本 屌你老母

1-1？

樓主點解次次都咁快

車，立即同我反cup

差1角

慶南個龍勁到

聽到好多馬會呀叔中客win

why always all-black

廢車

5c?

中50慶南ng不過輸咗1100廢車ng

4.5大船針

明明 100%派 我了

阿叔識波

有人要派五百

慶南FG中

鯨魚CUP左是咪有得派

你反手嫁

5c 刷角了

鴨仔半大未

講個笑話，全北廢車

5c

話左你係劇本

阿叔識哂劇本 CLS

追三球追撚到咩

5角！

我認得你嫁

全燈炒車

5c!!!

比甲半大jump

Bot黎

比多2c

半1全5

-1

又有人派 我了!

All-black

全北刷多5c 俾我千年球迷

以後有你既波都買十皮win

全北走到盤表演倒立食屎

5c 好波

4.5b cashed

佢地又開始負評啦屌 酸到

全北半0全3叫爆區

安德尊快d比兩粒

睇到場波都唔敢買廢車

6.5b有得諗

羅巴

有冇手足夠膽入廢車反cup

全北7角完 一季球迷

半主針
北海道針

星蛇你好似今日全日起馬會打躉

刷多一c

屌呀,爆埋我無入球

Ohmyjer 係咪派

心酸

如果慶南w 7c 完場 我食屎

個龍好輕鬆

算啦 留返下場玩

-1c 快快趣

慶南個龍上哂身

唔係話個龍唔勁 但好多球都傳俾龍咁

我直覺話畀我聽，唔洗派

我了

無買W 買左+1

差一下角阿

-1cc

我2個FG串左佢

我未

天龍現代入多粒啦

撲出底線

差2c咋 快手

全北汽車[-1]

1-1未

有沒人要哈馬比

連登大船

安德尊入兩粒

買咗0.5/1b，快啲入多粒

奧斯比粒先

追9條街

鴨巴半大

-1c

gel定派500先

MYJER巴再派我OKAY?

廢車反CUP 17倍
最後上車機會

格流半大未

肯定唔洗派嫁

屌你 廢車個入入球

全北開多2連c

講個笑話 廢車讓人一球

要

開多角

韓假會反CUP 派錢?

no, 岩岩完左日j 先去

比多2隻

3.4倍入左6.5b黎叫下

全北汽車[+1]走盤

講個笑話 全北廢車100%

格流整多粒啦

反手

現代1:2

比多cccccc我

點解賭波可以咁易。。。

次撚次冇買就跑車 買左就廢鐵

現代大波中 高蛇

馬會精選 廢車坐和望贏

全北比多2c

眼花買撚錯細

蔚山33劇本要出黎啦

岩呀 但今朝我輸到.....崩

韓假pizza hut

鴨仔半大jump

一買就變廢車

發花癲打多個未射過波

全南天龍 1-2 蔚山現代

肯定會

比甲nba

求其刷6c 就追和啦， 廢車咁都唔識

快撚d 6c ok?

汽車大波
鴨巴半大

就完場

全北7c完派100

鴨仔半大 我幫晒所有人含

7角未

留

算啦 部廢車無得救

一啲事都無，我對廢車有信心

Lm

lm

哈馬比有冇同路

哈馬比半大 角小
穩唔穩
我要定心針

87分鐘反cup得19倍
馬會都覺得韓假淨係踢最尾10分鐘?

現代食屎狗
上星期買你唔開大

全北 不要刷角

半大到我幫返你含呀

點解狗會可以開即場開得咁準？

LM

全北7角完抽五個婆10$

屌 韓假大波過關居然係斷全北

客勝仲有1.16

我

on9咗 4.5B唔入

即場 全北 第二入球 入

係我就入和

bet365 81倍
狗會22倍

不嬲只踢最後10分鐘

6c未

12m 加紅牌補一分鐘

半大 角小

角呀屌

狗會真係狗會

啱啦啱啦

汽車咁樣禁屌法都俾人入波 廢撚到

鴨巴甸廢到打多個都零埋門 迫害我高

買左10蚊1.5/2b 睇絕殺

絕殺2c

韓k 其他場都角大唒， 如果廢車一開波就出力應該都角大到

尉山春代好波

德乙比多粒

鴨巴廢到打多個都冇優勢

狙擊手又贏

角大未 5.5b

唔洗！

狗會精選
其餘兩場波大角大

最後10分鐘先開黎睇
唔係悶死
好似換左FULL TEAM咁

6.5b -2

等收錢

唉 又斬手指

角細gel

20蚊買張紅返黎

幫其他巴打叫多一角

廢車全隊撞車

一定唔洗派

６Ｃ！！！！

-2c

唔收錢你就派我100

將睇FG方法買半場
都OK

6c gooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

6ccccc

抽定獎都得

6c, 俾多4c 試下

6角

6.5b叫糊

刷角

1more

唔好買哈馬比

6c 尾場瘋刷

快快手連c

50 ok?

幫幫手叫埋7cccccc

6C完場會死幾多人

馬會入唔到50

點解

比多c開比6.5b手足

OK

6c中 幫其他巴打叫多粒

差3角

全北比多c 輸波都做球迷

開角隻角plz!!!!!!

6C

快快7cccc

全北俾多球算 我輸盤唔要啦

全北反cup派100

好呀

比多c！！！！

有種比多c 廢車

幫6.5角大巴打叫

全北食屎啦， 上半場散步0c

係都500

最新消息:韓假無限補時補到入波為止

單刀都救埋 全北射緊乜7

屌佢救角

入未 禁屌到咁都唔入

7佢老母

多謝先

派我，我之後找返$50俾你

第死廢車，唔刷角，輸9埋佢

買左10蚊咋

廢車一定得

全北比多c!!!

屌， 粒波流緊去底線，全北救到角球。。。７Ｃ 被刪

補幾耐

全北救角

7佢7佢老未

補到廢車入

攻啦屌

全北快手

馬 德堡上

7777777777呢

比埋7C 快手

俾多c啦

個黑鬼叉哂腰 有機會單刀都唔撚跑

補幾耐?

你7完未

777777你老母

慘得過前晚俄超
粒波係底線碌緊
撞角球旗去左邊線出界
結果-1c收錢

小司機炒車

全北食屎啦， 又唔刷又救角， 幾十萬過關呀

無限

韓假真係笑死人

中未得囉

6c?

下場點Buy

0-1 6C FT

D外援黑鬼都係仆街

再賭韓假斬手指

安德半細gel得頭

有冇飛睇

無可能嫁，點解會咁嫁

跑得勁慢

慶南個龍太勁
12中得咁小角

派未 我了

完左場

on9 買6.5b 得6隻

抽獎未

上訴，同我上訴

真係好能假

救角賤種隊

派?

想知賽前幾多人上車

派未呀 等開飯

上角大車

廢車真係笑死人 劇本到

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!LM

慶南個龍真係MVP
食左咩藥

我前後收500 ok 有你so

派我

4.5b車安全抵埗

立即同我上訴

我先

比甲

5.5+ 慶南安全

全北汽車成隊空難死啦去 thx

有無曼城

高水想入4.5 5.5各1000
之後有角又等左一排射晒高水4.5

狗會比得盤你買車，真係好橪野

留名等抽獎

準備推哂落去曼城

鏝果場，大家可以參考易贏博

最尾五分鐘都食左最少兩隻角

派未？

哈馬比 對 特利堡
早幾日７月３１日嬴３：１， 隔幾日又打多次

平時無盤無即場

今日開得真係計到準

似有人走數

FC江原 1-3 大邱FC

社區盾有無免費播

球半兩球太深了,買下盤了

網上

又要等韓假派彩

比甲快半大

你講果場我都有買

比甲又逼害半大？

韓假 笑死人

狗會點知今日全北咁閪 就去開即場

莫斯科打比？

有即場竟然派左第一球

-1盤廢車 笑4

嬲到飛天
咁都無角
情況好似我讀drama架咁

我唔走數嫁，只係要聽日入數咁解

抽左未

魯芬卡山

今期好黑
買哈馬比上盤

抽未

2100點買好 哈馬比好似幾正氣下

過關 哈馬比3.5大 串 柏達邦半客

角細又爆了

Me了

比甲快屌2料先

愈正氣愈......

下盤+11.5s

比甲入兩粒先

無買到慶南幫慶南gel?

幾多個細

邊個最近657？

哈馬比 對 特利堡

千祈唔好買角

上次３：１ 得２Ｃ

鴨仔追和

搶定了

哈馬比讓到咁深 skip盤 睇下大波

上個post？

不了

我 搶了

三場韓狗，開場最西

上個post好似係你

呢個post定上個

上場得2c仲開11.5 反而覺得大硬

格流下半場nba

係

無問題

放棄了

曼城好似出副選

比甲又妹

今個post啦

等一個鐘玩英超波好過啦

咁無discount啦 一定是我了

4.5 5.5s

我係咪有100

ok

又話抽

Bot 全面進場

人生可否重來

安德上啦

曼城對車

係呀死仔，tg,聽日先入到數

德乙比多粒啦
又係差一關啊

聖保利3分鐘內入波

角大

再搶過

希望尻sur振作
5:1

角細100%

上個post?

聖保利比人入未

呢排每次輸完錢我都會諗
其實我賭咁耐 得到d咩

屌波嘅樂趣

快感

唔抽我 針

Sane

安德專幫下手

411

收到風唔出

安德尊入佢啦

所以買角最好 買哂2邊2倍一齊陪屌波都幾爽

想掉西瓜搵番俊仔番黎

鴨巴原來無半大到

想問一問社區盾有冇直播？

嬲撚到呢 笑4

無

仲有無出水

琴日巴黎 2.55入大 2.2入細

嬲到

頭先買左廢車6.5b

15分鐘nba

多謝大佬

jump 4k

點解唔買多注4.5

429

求ＬＩＮＫ

Must be me

安德列治半主針

100%收息的波 最好就好似今日頭場日職咁 14.5s @2.22 14.5b @3

終於豬埋啲本 入多6k剩番2k
睇嚟狗會唔想俾機會我戒

嘩屌,摸奶達正選,allin曼了

馬德堡入未屌

要有香討會員先睇到wo

馬德堡 1-1 聖保利 半2全2

安德尊入兩粒先啦

all in左

鏝都唔係full team

感覺曼城班友 好似無夾過踢fdly 雖然同上季個陣無大轉變

即場 下一隊主入波貴過主贏 咩玩法

小星星今晚最後一擊，
其實想買8 關， 智大大波紅牛角大都想要， 但禁機好煩， 求其算

入6k賭咁堅
小注上好d

我都唔記得買左呢場

得我一個覺得車一係+一係和嗎

Aggerlo mahrez b silva sane

又想入錢

鏝踢盃賽真係搏唔過

買角all in 針了 太衝動了

你呢條正仆街，不知所謂

比甲奇蹟半大

鴨巴甸打多個都無料到

星星户口壞左？

哈馬比深盤唔敢買

爆限

我都想要車 始終熱身賽認真些少

你過數我幫你買嘛，我儲下分都好

所需閱讀權限 20
好快洗到

哈馬比1-0

哈比人1:0

同是天涯淪落人

哈比

咁快1球,on9

之前羊咗成皮嘛
呢兩日着晒燈

仆街比甲龍都唔中

fake

炸

針

炸！

Same

好正氣

唔想玩香討就好難

炸完對家入到

Metoo

唔入對家入,即買

有10蚊岩岩一注

10.5s有冇同路

跌到落平手？

我轟信心 除咗mola達要收收皮之外

嘩屌曼個陣勁到

1c啦

安德尊上啦

11.5s

屌馬格德堡入未

咩陣

哈馬比快半大

馬會開個咁既盤 等13.5先買細算

買左上盤已經係ifc天台

韓假又有排先派

半大已死

屌 聖集利比人入啦

保

炸你老母咩 都無越 on撚9

柏林9.5角大

高蛇

Gchi

被人入撚埋

馬德堡 1-2 聖保利

ST PAUL仔好波

屌 cfu反底

2k>200>2k
過山車咁

好險 差d玩完

st paul 2:1!!!!

咁你知今場球證買邊隊啦
買$10客win and ng先

Cfu

咩意思

cfu

Polo bgor 同路真係唔講得笑

買唔切

又比人笑

same

200上2k

真係無人能敵

呢到有我永遠gchi cfu

另一隊st paul要去死

鴨仔學下鯨魚追和得唔得

me 1k>3k>300

啦啦啦巴

安德尊nba

羅巴 即場有無推介

安德求下你半大

4c 刷咁快做咩

鴨巴入未呀 垃圾 打多個都唔入

哈狗入味

正選 : Bravo, Walker, Stones, Aguero, Laporte, Sane, Bernardo, Mendy, Fernandinho (c), Mahrez, Foden

放低tg,聽日入

All in了

轟

咩事有得派，有無我份？

有無鏝個陣

似大，有黃大仙

有500，你睇下有冇份

YES 對家都有卡巴尼路

曼角大100%?

心水 德乙全主 3串1

太遲見到
開左波

唔洗睇 我了

車仔正選龍 卡巴爺路
Sick買了

鴨 大波jump

格流頂到完場

無！check左

沙利都主攻，搞到想all in了

鴨仔追和先啦

me 530>2200

561

打多個都廢成咁，無架啦

563

格流打少個仲順左

高sir 點睇曼城個場

我都喺 頭先CFU救我一命

今場比甲半大算，追下兩場半大

聖保利仲要受讓

馬會收幾點？

曼城蛋陣

想要海登咸

Gun!!

我跟足cfu咁多場

哈馬比 半大咁低水又唔入波

5/8
星期日 中午12:00至
晚上11:00

個領隊平時都打少個所以輕鬆

睇下邊間同嗰日有咩賽事

跟左2000

重心 喜伯年 和其他

瑞超角細jump

哈馬比

400倍 gun了

聖保利嗰場食緊飯無跟到
好後悔

馬會開咁大一定有鬼

哈比人5c

哈馬比半大未

格流係咁勁就入多兩球啦

哈馬比 仆街死

All in左

比甲補5分鐘開半大我自含

買ed 未來水嚟？

角球已經半大

有時tg唔彈msg出黎 要㩒入去先見到出咗

1k>1k8>200 點賭啊你老母

多謝手足先

一齊

互含

咁樣就互含

格流大波針

次次玩日職都損哂手dllm

我含你又點話

鏝個陣好似食鳩硬

哈比人停下角先

polo:哈馬比半2:0

咩都得

又係呢條柒姑碌

佢燈左比甲
哈馬比可以

感激！

應該會停一陣再爆過

列斯聯自2004年主場未羊過史篤城

氣牆，到時入都炸

半主我含你

佢買左比甲半大不

但要停半個月，唔係會輸突

哈馬比半場2:0未...

買左比甲半2:0

祝你回歸再羊馬會

625！

睡超全部都係垃圾黎

加埋全北

玩濕尻波既錢一野車晒落曼城

史篤城100%

半場無8c既話咁11.5s應該爆唔到

又中！

634

鴨仔個種廢,打多個都比人禁住屌

？搶樓做咩

去馬會入錢

要搶幾樓

派個老num 比你

650

中風了

入100比我起機

上水先。。。。

一野比返馬會

哈馬比半中已死

13.5S要咗

me

柏林聯9.5b

why u

1

。

657

咩事

.

在

653

格流開到大未

曼城 準備轉盤？

9點半有咩諗法

犀利

673

我屌

針 慢左2秒

哈馬比求你半大

球證死黑哨 本身1:0左啦

Diu

9半買咩好

鴨仔學下鯨魚cup人啦

polo自由龍，你死心啦

岀親水都俾人笑

搶緊乜

656

格流全大 針

我重數五秒，你班友，快到

屌 第一場認真mode跟唔到 大陸垃圾上網 操你媽的

尹蛇得番100蚊有無重心阿

忠實fans 好期待你轉入大直路
上返10k

9點全角大，德乙齊心

Tg,聽日入

做fans

鴨仔追和啦,on9!

1秒10幾回 搶到=有運

又c食！

tg link

多誰支持

流浪大唔到 痴撚柒線

韓隻唔派彩冇錢玩呀

今次跟得切cfu

多謝CFu

哈馬比半大gg

係咪廢成咁呀
打多個都唔識入

打多個,0射正,鴨仔好波!

cfu 出親D平手盤都未羊過 gchi反底

711

柏達達

真橙

德乙齊心角大

繼續走盤

哈 6c

哈馬比走左個黑鬼前鋒，隊波都廢左

入球大

Cfu, 那像是聖保利
找不到

往績未輸過⋯

死臭鴨屌你老母呀 打多個都唔入

屌你老母上場得兩角 今場咁多角

格流2.5大 放棄了 0:1keep完場吧

呢幾日d波好多絕殺 反cup
輸4先做職乞

海登咸x柏達邦

好，訓得。
拿子，你張飛

今場同cfu對左 skip

垃圾鴨

哈馬比爽手刷多2c 比我買14.5s

做咩

今場又可以走盤了

gun左韋拉角大

鴨巴甸打少個都唔撚識入波 成隊空難

上場都多落底， 但上場d 波任出唔嬲冇人閘

半大啦好嗎???
哈馬比

聽朝有墨假角賭

所見略同

海登 柏達

頂出唔切
柏達邦 半全大

廢車買角大就唔中
哈比人買細就勁爆角

20中16 有8成都俾人笑。
唔岀水了。。

同CFU同了

半和是常識

14.5s 要了

通常一炸就細波架啦果場

睇死隊西波又半8全10/11

條4串1

呀得 我回到hk 第一個派u

我啲錢就係你啲錢，你啲錢就係我啲錢

Me呢

我呢

Why

唔好理佢地
支持ching繼續出水

俄假半和過關穩到可以gel定

德乙角大

跟左日假入條4x5
垃圾3賤

I am ready

做咩？針？

針硬

CFU要左咩，冇爐睇

隻死鴨仔打多個都可以入唔到波 永久blacklist

呢場應該大到仆街

哈馬比半大 一世球迷

哈馬比個大波波冇了

all in左臭鴨大

16c

針 有係青爐gchi巴打都被無視

哈馬比真係ON9

你估幾點斷

去旅行得我回你都不派我，嬲

Never

首先整多2c 比我買14.5s睇路先

攰4了
2日2k推85k

炒尾關

又c食

曬命

客隊作客仲勁左

呢啲馬拉松波，黎多啲都死

呀得 今晚私我 重心大注

角呢

死臭鴨全隊斷腳啦

大家咁話

唔派我一百起機就無朋友做

小圈子到

哈馬比快手同我入2球啊

Berlin -9c

bomi出多幾場先啦 追世盃數

唉

不批准！

呀得我老死

7角了

想g

Agger

一齊開心

最有信心聖保羅

今晚肥死未

哈馬比唔入我就可以去死

南球盃迫害完

鴨仔好波,打多個80分鐘,0射正,盲人球隊黎?

格流頂住

名校仔會唔會又迫害

挽留

可能開15角，出極都出唔到15.5

最有信心伏

針撚死
朝早過關過唔到
依家個場被禁屌

哈馬比半大得唔得

4k5 )8k5

巴打等你

Berlin Corners big dead

polo sir落左場打自由龍

你唔係入左廢車咩

3點前d波。。唔買

求出多場 無gun到前鋒

鴨巴甸真係屌你老母廢

刷撚完未哈馬逼

較定鬧鐘230起身先

推到5位數

半七

聽日下午3點前

無我 仲有現場得 @呀得

主場打多個打成咁
唔係假波真係唔信

85k

慶南盤渣
無咩信心

鏝轉盤了

安德尊好波即刻入

4萬5到8萬5

曼城[-0.5/-1]

柏林聯
你讓緊人地一粒架
快入波 456佢

唔通第一關就要講byebye
仙台又32斷琴日又比愛媛撚尻又斷

莊家話要半0

屌左半場都唔入 又要針了

閪鴨blacklist得

咁就推到200k啦

過關很難

又無水，又小圈，又唔派我⋯⋯
唉⋯⋯

我唔岀燈水 岀都重心
唔計今日個波蛋 計上盤 全中

星呀星 過關針了

藍字先係準

有錢追角大就好了， 哈馬唔入波， 多多角都有

我陪你死

半8來了 全幾呢

求派水

喊出不聲

半8
唔賭訓超就爆角

安德又下半場秒入撚賭仔

今日先有清爐。。。半日而已
平時都同得有tg

慘得過我買左細

萬一一買之後入呢？

唔好全9,全9針

Tg link plz

真係上得ifc
過關又係半大
單頭又係半大

咁多場波， 應該可以避廢車， 係我心急 求其搭場低水俄超細波都99% 中了

成晚有賭過球 正 唔洗針

奧斯頂住

買s咪得 點會針

我比甲都係

冰封角球

買返細又贏了

係冇啊寶利

穩如哈馬比

鏝咁撚高水有無伏？

有一秒誤會左贏成球

好日唔買角細就瘋狂刷角

星星入我户口，我幫你買，想刷分刷快d

有,唔好買

我知 打錯左

唉 買咩針咩 唔賭波了儲錢儲馬算

😮😮

唔拖廢車應該中

14.5s跳船

定馬會真派錢

鴨巴半大全大？

是日笑話 鴨巴甸

去撚左魔獸派對玩

覺得鏝轟會角大

鴨仔個種廢

上場得2c，今次20c？

14.5s都跳 唔信破到半8魔咒

好快又出返13.5 咩啟示

鏝今場似贏唔到

曼強陣

戶口d 錢我已經拎唒出黎買， 今日傻仔左， 提款左50k 去銀行， 但atm 一日禁得30k
我應該30k 去銀行， 再20k 去馬會拎cash

Gun

易勝平手盤0.49

真係破到 半9咁起馬全15了

１０Ｃ

10點有無心水

仆街比甲下半秒入兩粒

安德尊好波

針死人了

10c
13.5s針

半場開埋初盤11.5b阿笨

又一場角大派錢波

10

玩撚完了 跳樓先了 狂輸

2:0要針

沒我份

痴撚線半10,我買10.5s,頂條毛呀?

半場開撚埋初盤堆角 唔買了

半10全20啦準備

屌你安得尊逼害半大

角大gel
半大又針 屌

空難死啦鴨仔

全北廢車可以撞落哈馬比到 全部一齊死

13.5都要爆

唔洗頂啦 度下場啦

訓一陣 88
現場就跟我老死 買啦
唔中嘅。。。
我會岀水了

竟然有同路 一齊上ifc

白撚痴 一唔買就咁多角

盲人隊,打多個80分鐘,0射正

無我份

日清宜家正定反

老死得需要你

今日輸4k

希望有錢收 in 未來人we trust

哈馬比我屌哂你地老母全家

...

14.5大

10.5s都夠膽買 勇士

賣下廣告講下容癌馬

無波入就係咁刷角

放心 15c開唔撚到我自爆死

諗住佢閪唔賭就咁多角
諗全佢正氣就咁

咁大獲？

幫你準備定炸彈

1:1

一樣

買列斯主盤定大波好

因為100%既波 諗唔到點輸 半10

半場開到16.5

鴨巴1:1

真係唔屌唔得

鴨巴夠撚膽就入多粒

鏝上盤回得好勁

謝拉特

半10c

唔洗膽心我安全

16.5s照入

格流咁多頂唔到針了

敢唔敢比多粒！！

太遲了

格拉斯哥流浪
屌
絕殺

11

屌你老母鴨仔而家先入 逼害大波

格流臨尾香

屌你老母格流喺要臨完先畀人入

鴨仔逼害大波

佢都未上水

屌又絕殺

回？

貼多次
6:1

謝拉特你個仆街陷家剷 死妹爛妹又係要輸

謝乜話???

10c,好彩跳左

格流入返佢啦

你個角球大細收硬錢喇

哈馬比10角完係呢個post抽一個號碼派500

依家入有撚用

巴打我燈到仆街9up你都跟 tg我遲下派比你

你下次起馬買100先狙擊啦

屌

社區盾唔撚播

夠膽nba入多粒

我都買左 有無得派埋我

流浪隊波似足謝拉特
又紅又臨尾香

唔中你先派我

唔敢了

咁多人輸
狗會又然。。

買大真心燥 謝拉特教到隊波咁撚柒閪

針 無跳 14.5s點頂 下半又連c 諗緊點補

打完個丁返黎安德2:0

格流入波 靠晒你嫁啦

打多個ok?

留定先，對沖下，唔到都有機cash $500

格拉斯哥流浪入多粒反絕殺啦